【饅頭】香港漫畫新力量，撐警作品登場

原帖︰

有冇巴打知道邊位漫畫家出？想表揚下佢嘅傑出貢獻

下, 咁畫法
潛力圖嚟架喎

推

任意配字，爽！

故事大綱係咪黃屍2014年8月開始做警察 直到2019年反送中 黎個裏應外合既故事？
中間個警察咁正氣一定係主角唔 其他就邪到想殺人咁款
Btw不推文 藍絲打丁漫畫無咩討論價值

我們不懂政治

同古惑仔畫風一樣

曲

再來

有冇巴打知道邊位漫畫家出？想表揚下佢嘅傑出貢獻

唔好亂講 自己睇下古惑仔每一刊既頁尾

我們是一班生於香港，熱愛香港的漫畫家，眼見香港近月來的衝擊，撕裂，感到很痛心。我們不懂政治，只知道我們的社會，實在經不起一次又一次的折騰。對於目前的困境，我們感覺迷惘，感到無力。我們只能用我們自己熟悉的方法，來表達我們的心聲，希望香港恢復秩序，大家同心合力，重建我們自己的香港。（尊重大家有不同的想法，如果認同本漫畫，請大家多轉發，謝謝！）

香港漫畫家繼續發聲，究竟係邊位，可否開名畀全世界表揚下你

大陸畫風啵ching

聽動漫廢物話係近期上咗大陸發展，重開咗兩本新者嘅作者
唔熟港漫，有冇人知即係邊個

究竟有冇人知邊個呢？咁X神秘

真係冇乜留意
不過講港漫點少得黃玉郎份
奶共黎講佢絕對係佼佼者

古惑仔啲分身

唔會係牛佬

周勝、趙汝德

蛇貓post有爆料

14年至今咁多風波都不懂政治，即係弱智